{Na obrázku je hezký pokoj.}<dt>  Na obrázku v pokoje je rodiná.  Nalevo je postel a tam leží dcera Jana.  Je studentka.  Teď je nemocna.  Uprostřed sidí maminka a se dívá na televizi.  Otec čte novinu.  Nahoře je lampa a napravo na podlaže je stůl a květiny.  Nalevo na stene je obrázek {s|S} jejich kočkou.  Napravo vidím skriňku a nahoře magnitofon.
